大家最鍾意rubberband邊十首歌?

聽住是時候打呢個post

小涼伴
Try...
阿波羅
夜不眠
夏令時間
一轉身卻天亮了
阿藍的故事
畫出彩虹(編曲好正 )
寂寞島嶼
瞬間看地球

挾持都冇?

呢首自己麻麻,鍾意開節奏輕快果類

撞進了冰山捲上了急灣一秒從未想折 都冇

Hello

天連地

加一首遊車河

既然係鍾意咁主觀,rb曲風又咁閤,點會個個都一樣呢

hello,段吹笛solo

Simple love songs
陪著你走
夏令時間
零度聖誕
阿波羅

仲有好多都好正

[url]
[url]

排名不分先後，小弟真係鐘意rb

secret陪過我過一段唔開心時間

我的傷口 痛也不痛 情感自己修補

山河故人
城記
夏令時間
小涼伴
堅彌地城 <<< 呢首歌好屈機 唔做主打真係可惜
放
田鼠論壇
easy
海地
語言藝術

乜題材曲風既歌都咁正 十首點數得唒呀
基本上C同E大碟全碟既歌都好好聽

老人與海聽完有阿甘正傳既感覺

wow & flutter會唱H碟第一首新歌 脫軌時刻

有種睇化左既感覺

Tears 一首就夠

夜晚聽堅彌地城

tears 又可以連住方皓玟首Dt'z it一齊聽

竟然無衝

我唔信無人聽rb

A碟全部

夏令時間
Hello
田鼠論壇
simplelovesong
secrets
tears
Dedicated to
快樂鐳射鋪
一轉身卻天亮了
海地
喜宴樂隊隊
Alive
我是樂隊
放

Simple love song係世界級
坦白都好正

Tear正啊

阿波羅

tear secret

坦白
城記
小涼伴

認同

終於有人鐘意secret

Secret 係最啱毒撚聽，首歌真係寫哂我既感受，唔可以同佢一齊但重要為佢保守佢同另一個男仔既秘密，我仲蠢到幫個男仔追佢，後來個男仔玩佢，我最後都忍唔住表白，差D 連朋友都冇得做，咁就過jor 六年，宜家friend 返但佢就快結婚，宜家都仲係等緊佢，唉，有時係度諗佢幸福我就應該開心，咪搞咁多野

除左歌好聽，好鍾意rb拍mv好有心思
E大碟改哂編曲隻Easy Session

坦白
放
衝
是時候
細街盃
我是樂隊
你和我

阿波羅
simple love songs
挾持
小涼拌
遊車河
寂寞島嶼
瞬間看地球
tears
夏令時間
夜不眠

brand new day哋!

好難揀啊

因為我鐘意rubberband就係因為佢係第一隊band，係令我覺得一隻碟所有歌都好聽

睜開眼
天連地
Simple love song
喜宴樂隊
前面尚有一萬里
Dedicated to
We are one(呢首係佢地幫饑饉唱果首，個開頭正到打冷震 )
城記
休眠
Tears

星期六係藍田商場有rb!

RubberBand
15 August at 20:23 ·

天氣咁熱，想一路Chill住聽我地嘅音樂會，不如8月19號嚟啟田商場啦！

一齊喺綠悠悠嘅環境下放空聽歌，仲可以行下市集、坐係長櫈睇書，快啲叫埋啲Friend嚟Chill Out啦！

活動：Chill Out Fest
日期：8月19日
時間：3時至5時
地點：領展啟田商場2樓 (港鐵藍田站A出口)

住藍田9沖上去

衝
天台飛人
挾持
休眠
Easy
小涼伴
夾硬泥
細街盃
睜開眼
飛天

btw 基本上樓上都講曬好多
但係竟然冇人提過倒行詩 呢首好正

果個位係露天定係室內

橡筋

成隻E碟都好正

冇人講你和我

mv世界級

阿波羅
發現號
喜宴樂隊
夏令時間
小涼拌
成長說明書

熱到衫領滲透汗印 熱到板塊爆發地震

快樂鐳射鋪
豬籠墟事變

近期就終於好天氣

夥伙
堅彌地城
快樂鐳射鋪
豬籠墟事變
大話西遊
語言藝術
小涼伴
一早地下鐵
夏令時間
終於好天氣

仲有一轉身卻天亮了

焗到呼氣也覺難過 焗到鬱結也會傳播

廣東歌只聽rubberband

脱逃

城記都無

心照一生

仲有邊首未提

考試前loop 天光了

我愛rubberband

Btw幾時出新碟

留名

有無人有去藍田

黎緊出新歌 睇而家進度應該出年

小涼伴
零度聖誕
夏令時間
一轉身卻天亮了
進化論
前面尚有一萬里
成長說明書
是時候
你和我
許多年以後
Alive

打打下過左十首
其實rb既歌大部分都好鐘意聽

唔唱新歌

唔知咩名呢？
home? hong kong?

聽足兩粒鐘

唱足兩粒鐘正到 遲左去聽得半粒鐘
不過下個月仲有YouTube FanFest

有人講here

下年係RubberBand成軍10周年，佢哋希望到時喺舞台再見大家：「呢個係我哋嘅心願，其實夾band相識超過10年，不過簽經理人出第一張碟就係08年。」泥鯭話：「呢10年大家有好多轉變，好多經歷，係一個值得紀念嘅時刻，希望下年有機會，今年頭搞演唱會反應好好，希望再搞過更大型嘅音樂會。」

slow and easy

反而我幾鍾意3字頭

Simple love songs

cold call狗

山河故人

我都鐘意呢首

rubberband 是回憶 失戀個陣聽

最中意小涼拌同TEARS

近期既“山河故人”同“老人與海”好屈機
最鍾意聽佢地既live 不論大型小型都係咁正

老人與海有呀甘正傳個種感覺

tears

easy

係咪會請得返藝琛夾一次

RubberBand 獨立發展毋忘港人港味

RubberBand自04年成立至今，一直堅持打造充滿香港本土味道作品，由《發現號》，為非洲居港移民寫的《細街盃》，以至勉勵DSE考生的《天光了》及EP《呢度》，都是我城生活最貼地的寫照。8月12日，RubberBand四子將參與在西九文化區舉行的《wow and flutter THE WEEKEND本地薑週末》演出，繼續唱出港人港味。

RubberBand出道13年，歷經金牌大風及寰亞唱片等不同公司的洗練，去年中他們毅然決定獨立發展，公司就以象徵RubberBand的R Flat（Flat是音樂符號＃，樂譜上的標記就是b）命名，標誌他們踏入事業發展的全新階段。

似髮型師吸客過檔

現時他們已全力製作新歌，希望能趕及在演出當晚登場。「之前我們的大碟以A至G字順序推出，現在我們也在籌備最新H字頭大碟，預計新歌推出時間會橫跨今年和明年。這次我們也會嘗試新概念，全碟收錄八首歌，我們四個人每人做兩首，超級負責任。例如我可以在負責的兩首歌中表達多些想法，三位隊友就可以配合。」6號說。身旁的泥鯭也深表認同︰「一直以來co-produce的方式，會令隊友犧牲了自己的想法，這次我們嘗試每人負責監製兩首歌，在創作上也會更有發揮。」

由資源充裕的大公司過渡至獨立運作，RubberBand認為是好的開始，也能汲取過往在大公司的經驗，靈活運用。「公司由我們四人及兩位負責行政的朋友幫忙，規模小的好處是無論大家有甚麼想法，也能即時交流，要做決定也可以很靈巧，很快有答案。以前在大公司雖然有資源，但始終很多事情無法由我們控制。去年我們準備獨立時，也有些中小型唱片公司和我們談合作，不過我覺得現階段還是完全自主較適合我們。」6號說。

泥鯭則認為現時很多工序都碎片化，反而覺得在大公司也未必得到支援。「我們在大公司十年，也了解他們的運作。大公司始終較臃腫，例如排期宣傳也要花上好一段時間編排，現在我們想幾時宣傳都得。在大公司也學會了怎樣處理版權及管理收入，這些經驗都很有用。Fans也是由大公司時期開始儲下來的，我們之前就像Salon髮型師，當儲了一定客源，獨立開店的話也能令客人過檔跟隨。」

成員離隊帶來衝擊

一路走來，RubberBand也曾經歷高低起伏。阿偉坦言初時對樂隊的前途不太肯定，但一直很享受和兄弟們一同創作演出的過程。泥鯭則認為開始時大家太樂觀︰「我們辭掉工作，全情投入，可幸很快pick up到，也能維持生計。對我來說，最艱難時期是去年準備獨立時，那時未完全脫離舊公司，不可以太活躍，但又不能不活躍。」6號則表示前隊員藝琛離隊帶來頗大衝擊。「突然發現自己的崗位好像模糊不清，我只負責唱歌，並無負責樂器，在樂隊中好像好廢。曾想過樂隊路向是否應仿效我們很喜歡的Red Hot Chili Peppers，後來得到資深客席樂手如Patrick Lui等幫忙，我就再沒擔憂了。」

呢個訪問好睇

一定係 心照一生

原來6號拍緊viutv新劇，阿正拍緊風火山林

咁耐都無倒行詩

得八首

17年尾有冇呢？

夏令時間
心照一生
發現號
rubber band

希望年尾有碟 應該獨立左無咁多筆直 所以得八首

903播rb 新歌

曲詞編都係呀正

小涼拌
心照一生
simplelovesong